初嘗禁果，而家個心好有罪惡感

咁大個仔第一次打飛機。。。。 0.2457282828282838383847838 秒內就射左7.8262733883849838282829228244848 次
而家覺得自己好污糟。。。

可唔可以教我點打飛機 個個同學都識 得我未學識咋

你個牙簽仔無資格打

我屌你老母 我話曬都有鉛筆咁粗

打飛機係咩嚟ga? 聽同學仔講好似巧得耳

心郁郁想試

牙簽咁短阿話你
叻唔切

起碼都係吉魚蛋果啲

google幫到u

咪又係幼

粗過你粒花生

做咩自爆

講緊你呀

花生仔

唔要~！
哥哥要唔要同我試

試咩阿=.=